[新會員入]目前LIHKG會員人數已達

新會員黎報會員篇號，要大過上層先報

我先, 14503

20718

22644

琴晚已經過萬七，我估今日應該到二萬三、四個

20998

目前最大 22644

22991

22506

Sor

17404 - file not found

23280

目前最大 23280

13000

但係咪由00001 起計架

22849

我係31

24098

林早洩聽收皮

10279

一日都未夠就2萬4

想知00001係邊個

admin囉 唔通你咩 垃圾新會員

4000幾

應該係陳寶珊

Lihk管理員

剛剛搞掂 24216

Diu 終於申請到

頭先睇24000中 遲d加埋an真係1周過5萬

斷估係連尼住/plus 仔

30 here

我琴晚先申請先得15k 今日已24k

24332

95

24335

5731

20625

上呀

5298

新鮮滾熱辣
24359

99

23964

計我一個

今日之內去唔去到三萬

#20348

3048

23869

24416

24431

終於收到email
6879

21906

1292 個個都是新會員

24482

First post testing

岩岩申請

24495

老咩屎忽 我地係冇階級之分

21260

24530

24592 岩岩申請

23416

1208

24550

24636

18001

相信頭十都係test account

23867

我22661

24510

24737 岩岩開

4631
Sor而家先報

24773 東京留名
旅行緊都要撐

10984

大家好，我係11293

留名過三萬

19601

24765

目前最大24773

隊長 我看不到屎

23535 比利時留名

邁向二萬五

24778！

24798

20843

17901

24820

屌你地咩 盲定弱智架 大過上面先報呀

好似無乜萬幾

阿德萊德巴留名

24826

24744
今日先識搞個邀請碼

24393

2550

24733

23763

24853

19623

166

本來個account冇啦啦俾林早洩bam

靚number 13141

14806

24873

個個都盲

24900

24896

大細都唔識分

人多有白痴呀嘛

24683

22676

開個鬥細

愈睇愈on9，個個係唔撚係都報個數出黎

24960

24135

#24948

22261

24963

24926

18245

49000

再無老seafood

有沒兩萬5

Hi

我想知1號係邊個

15241
幫手推上去等多啲大冧巴報數

目前最大

我都想知

20000

24999

唔係admin咩

1105

25014

25001

25068

29012

9210

20204

我都係阿德箂德

25144

24520

2923

我113

我 4961
用Plus 仔VIP先申請到入！

25183

25036

6643

25136

其實都幾誇張 講緊呢兩日肯註冊既活躍用戶 未計cd rom

3553

5151

16130

3892

25200

12603

13567

300

暫時最大no.

25254

24172

咁撚細就唔好post出黎啦 我都唔好意思post出黎

#25248

25278 啦喂

25232

22134

25000

講到好似細數反而冇咁好咁

3492

25304 兩分鐘前開account

86354

變左25307

已經6分1高登總人數

高登近年低質左好多，唔會再上
Lihkg

25422

終於收到驗證email

好波

25471

#3係望遠巴打

5007

10581

lihkg 勁多on9 仔

又5p 又盲 比以前高登已差好多

可能pool 細左 d on9 仲明顯左

岩岩登記
25424

45 報到

25336

9771

2707

7697

😆越上越高

11399

成班文盲定on9？

23897

14755

25052

唔係我

25619 一開就見到post

17516

柒左

25677

25505

琴晚申請 1038😎

屌你啦，報個實數得唔得

25915

25885

老屎忽

25574

21599

24871

25937

1650等左1日終於收到email

25827

LIHKG管理員 咪第一囉

我2xxx第二日就做到老屎忽

25995

26099 我女朋友岩岩申請

26107

21045

26210

好煩 呢個post係為左數最新會員號碼丫

樓下大過26210先好報丫

25244

細過呢個數唔好報啦

Sor
太興奮忍唔住要講

8810

7634

2795

邊度睇？

26329

26349

8384

咁快有2萬幾人
高登咁耐都係十幾萬

前一分鐘註冊
26372

🙂

25517 sir

22576

26340

目前最高

26420

升得好快

26434

50

26338

個邊應該有好多係廢左既ac ，實際用其實有幾多

諗住睇下自己個number
點知入去會有句 ： captain ! I can't see shit

好多on9仔報29xxx
覺得好幽默

271

9189

26603

26585

16719

26559

突破3萬未？

26634

快破三萬

#193736

3120

#26316

7019

26705

22762

26752

26189

7776,差小小7777

26645

2427

23456

26854

26935

點睇

起自己底

今日中午12點先申請

Call爆佢

27001

27035

想知第一個user 係邊個

暫時最大27035

中間會唔會跳左的

#27055

27152

27090

26466

23235

27177

27192

23548

27183 一齊收早洩皮

我27182

27194

Wow

推到人地收皮

22919

27195

27234

26993

26399

27243 本身絕咗望

27341

19654

20746

#19970

#27391

23380

27388

加油

27261

27481

原來我係靚number
22888

豈岩到27551

163160

就過三萬啦

27526

27520

比你快左一步

27630

27687

#27383

#27816

岩岩0300 註冊成功！

有30000未！！！

27868

27506
好順呀
多謝plus仔 不枉我俾錢支持左兩年

22440

27999 岩岩申請
請問有冇得買VIP去廣告？

#28794

等左成日驗證 17366

17833

28035
過檔

28024

28036

28028

19176

未有住
等下

複製貼上都可以錯

啱啱申請28052

希望今日可以過三萬

快啲30000 收早洩皮

今日直沖40000都有可能

係喎，an狗好似會係今日全面進場

膠登咁耐都未過二萬

26005

無計既依家連普通email都有機會申請到

28051

28428

仲未到3萬

28450

28438

2857,係咪算早？

28451

前輩

28456

01

28481

5367

24466

20352

28393

照咁睇應該成功過膠登

文盲一堆 已達啊 好明顯係個表達緊人數急升到咩位黎報到o既post啦 早少少開d撚樣爭住衝出黎柒 又話咩靚唔靚num 唔撚係開左一兩日就有自豪感想做老屎忽啊話

28515
5分鐘前加入

28546 兩分鐘前

28506

28554

#27619

28577

今晚開埋an版應該衝到上35000

28607

23552

22149

28656

就黎破三萬
高登一夜間無左1/5人

一登記完就報數
28669

23641

21180

2萬8千

快出an機
到時輕鬆過5萬

知唔知高登大概有幾多會員？

21707

16萬？

An 機表示 得登拎塊 iPad 出黎上呢度

28748

16萬應該有好多都分身
又五毛又5p又打手

#1221

得16萬？此長彼消，咁林生今次真係有排頭痕，我哋唔好比佢停，等佢拗爆為止

我72

9375

28264 岩岩開

3萬未

#9097

啱啱先記得返hkbn 嗰password

28813

6781

28681

28132

#28840

目前最高 28840

28887

不如定25/11為高登往生日 每年都吹奏

#28876

25768

28930

27568

尋晚開的

27831

28976

79845

28972

29000

成班文盲 已達啊
有d四位數嘅po出黎都唔知做乜鳩
好心唔係最新就唔好回啦
po自己個num出黎想人講你靚num咩

大家都係開心先回下post啦 請勿太認真

29033

29092

20384

29115
就快3萬

29132

好快到30000

29175報到

29295

27058

19925

28942

29167

一碌柒巴打

繼續推佢老母
30k is coming to town

條鳩一碌柒

29592

30000 Go go go

20438

最新報29592

13960

29846 啱啱註冊

new 29884

報到

29421

報數點解可以有1xxxx ? 甚至幾千？
我屌你地老母 唔識字就返高登啦

快啲3萬啦

( Show Blocked User - 餅乾貓🌸 )

on9

29836

29649

29940

29944

yup

犀利..an開埋apps真係順利過渡

20817

29377

29441

岩岩註冊 30010

29970

破3萬

恭喜

點睇自己幾多號？

起底

破3

最新報 30019

30046

29932

16978

最新

暫時最大30046

已破3萬

28426

我用web 版, 暫時無法睇到自己係幾多

我用web 版, 暫時無法睇到自己係幾多

係 unofficial web 版

最新戰報30063

27673

更新 30120

( Show Blocked User - 高癸株式會社 )

昇！昇！昇

呢到一堆on9仔

真係on9
成班咪又同一日入黎

上 上 上上

30123

30131

30189

29638

#30205

30041

突破三萬真開心

屌你老母報1萬兩萬果d做咩鳩 文盲？

兩日就三萬

30246

30254

Ho ball

3萬 👏👍🏻🎉

2222

早洩一夜間無左1/5人

9996

淨係ios都已經3萬

30285

幾時出an撞呀
唔出我係街上唔到

遲左入黎報數Tim....

Btw我係29326

原來我係#73號咁前
利申:文盲

出左an版lihkg, 叫連尼住整死lihk, 咁咪迫埋啲人過黎

30291報導

2398

45312

遲咗添 我係29189

28622

其實係10000開始？有無人知幾號no.開始？開會員係咪順no.去

30298

我 #19557

見過40

由1開始順數

應該1號
見到有人no.1xx

#30324

最前咪有#31 同30 囉

#19485

推

29170

呢度3萬人當平均每人比50買一年vip 都有150萬

Push

今晚出an 版 應該會多3至6萬人 仲要人數不停上升 大概短期內10萬人唔難 每人平均50蚊 即係500萬 應該夠run 有餘

50蚊vip? 傻勁左啊你

你覺得全部會買咩
尋日先有人提議$8一年

8蚊去廣告我可能會買既

#7674
睇到呢個post先知我咁前

8蚊一定會蝕錢

當初一大班人話多多錢都肯畀 而家就

50蚊都比唔起

其實38蚊幾合理
如果有我會即刻俾

8054

30396

新野如果人多做得返hkg+一定會支持
一日笑幾笑，幾十蚊算得d咩

30407

破30000大關

28001

30402

28387

我知道重有大把巴絲黎緊

$50 我會俾
依家俾錢google 都唔止

hkg+ 老手30431

hkg+ 30444

23198 尋日下午

50蚊有得趕走班廢柴 緊係俾啦

29522

最新報 30444

24227

30356

等破四萬

由1開始 admin 第一

HKG+ VIP CD-ROM

平均呀 識唔識中文？

啱啱申請 30555

24865

30193

咦我30552, 用咗d時間諗名

30334

22620

目前會員人數已達30552

自膠，30555先啱

4888

30362

30714

30729

30804

$15一年都ok

當晚係plus個熱門見到lihk宣傳post就即刻dl
425

30837

30855

尋日 25431

20464

屌!樓上唔好報大數啦49000

會員人數已達30855

30869

30910

屌好撚多人

我都係岩岩先註冊已經多左幾百人

我30635

31011

...

見到咁嘅人數早洩嚇到腳震未？

Lm

reply

30604

30858

30849

29078

31034

推一下

正呀

31225
原本係高登係cd-rom,黎到緊係要支持下

31241

邊度睇個數？

點睇自己個編號？

原來咁多人上高登
成鳩日比人話小眾

謝解答

31368

#31285

31386

#31336

Cd-rom 黎到要支持

30228 Sir

31487

an機西淨係用到web版check唔到自己user id #frown#

慢左一步
#30001

300900

30900

#31675

13250

點解我岩岩開都唔夠你新既
31642

其實點睇到？

#27290

31713

#68

31720

#2559

31689
屌 點解係689

293

#28917

31738

7分鐘前都仲有升幅 繼續有增長 大家要幫手宣傳多d 唔止高登 仲要係fb d 乜春吹水台 咩高登改圖區 宣傳 仲有youtube d 高登改歌channel 度 全面宣傳轟炸 要盡量將lihkg 變成主流風氣
例如：乜你介上高登呀？ 依家過曬檔去lihkg 喇 果度冇五毛打手 又快

生日689

目前最大31738

31632

31761

點睇到自己個冧把 ?

(我有名你叫)

非iOS會員而家只用unofficial web版玩緊乜野都睇唔到包括user id 淨係可以回post

#31752

明白，唔該哂。

11320

19460

5212

會員號碼最新報 31761

32320

32132

#23364

#32343

31094

32456

26067

32476

係咪開始飽和了

正常

頭幾日就三萬幾人
點睇都超額完成啦
有乜app有咁勁

32542

Android開左未？

高登有800,000會員好似係

佢個人流統計夠話有2億人在線喇
就算佢真係有80萬會員 活躍既最多咪得20萬 依家ios 都走左3萬幾 加埋an機應該都7 至8萬人 即係走左一半活躍既會員

其實有d懷疑an機有冇咁多人過黎，我地iOS就話冇app迫住用呢邊，但新壇對an機吸引力有冇想像中咁大？

27897

30850
轉會前做左陣cd rom就搞成咁後

32717

#32425

#32562

#32857

#32877

推比大家見到

32437

33234

31841

為左呢個post 先特登開返個邀請碼出黎查 ac

整

#28713

An機user全面進場

希望今個月完之前有50,000

做乜撚野呀屌你老母

幫手推

AN俠註冊要用ISP?

32975報到

set左auto del
有lihk lihkg dathkg就會del

8510

當然要

942

邊度睇

留名

33724
iPhone user

左邊條bar 按帳號

33901

好撚癲 加得好快

an版唔識睇

33456 呀巴打

你係33456

33884

係呢個post入面㩒自己個名 起底

我33456
an版未開起底

33933

有無巴打可以幫我睇睇
我an機

33292

我用邀請碼申請Lihkg 諗緊用唔用isp再申請多個 不過我唔係好鐘意有分身 一直都係得一個ac

點睇？五分鐘之前左

33147

😃

用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

lihkg有愛

33958

33614

34066

我見到我自己係8888

點解唔係我

睇下先

an機未睇到

20蚊收

1546

你33659

真心問，三日時間，三萬人，算係理想數字？算係合理數字？定係麻麻地？

an機

thx bro

膠登開咁耐 過峰期都未必過5000
Lihkg三日有三萬人過檔

有無人幫我睇下我幾多

34023

哇，估唔到膠登高峰唔過萬

歡迎an機巴打加入

34238

唔洗

Android 版出左唔算多好多人, 睇黎留守高登因爲仲有LIHK

有冇人幫我睇下

34075

仲要係active user

thx

已射

暫時最大34238

我幾多呀

係高登LIHKG post留個 都被bam

每f5一次都有人回

34281

lm

an機睇唔到

31998

29317

用an app點睇?

睇唔到

用android 既唔該入黎報數

33651

an終於有得用

thanks巴打

thx巴打！

唔洗，請我食飯得架啦絲打

暫時最大33651

28475

清算緊，好慘烈，岩岩嚮果邊極速死左，有冇巴打一樣

34221

秒bam

上面有個34393

Last day已經自爆左
出邊有教學點宣傳

17987

唔該巴打

早洩黑暗兵法幫手隔離五毛

公子獻曲

大家興奮嗎？

33211

34515

an版禁邊到睇

9770

34667

#34102 報到

34726

31530報到

( Show Blocked User - 高癸株式會社 )

Block左佢
早泄d打手黎

屌你 垃圾五毛打手

請問各位可唔可以幫手睇睇
唔該哂

25125

#25125

今晚睇黎過4萬有難度

唔該哂樓上兩位絲打
哎啊無得腸油

help me see plz

34500

34746

隊長！我看不到屎！
24366

34310

呢度會唔會1001

31510

I am 34,895

會員上升得好慢

#12072

20283

26225

我覺得而家滿足左好多cd-rom既需求

3303

34913

唔好意思 自膠

An版好多cd rom
我身邊幾個an友都係cd rom
加上今次佢地仲上到高登
無咁迫切去搞

不過相信佢地仲會走
只不過走得唔會太急
Ios係走難式
An係移民式

同25晚差好遠

點睇No.

34878

長遠黎講唔係辦法，出邊個個都講高登，早洩就算喪bam,班小學雞第日時都會sms申請上高登，所以當務之急係谷人氣，創番個易記好聽ge名

睇唔到id

35262

29627

35059

兩日後過5萬

23033

an版睇唔到no.

點睇no

35356

31988

29514

35336

用ipad 睇到了

3206

如果今日上唔到4萬算失敗

暫時最大no.
突破35000

對班an友好失望

24044

我搵咗好耐

An機睇唔到
btw連尼住加油

出左an之後都係多左2-3000人咋喎
An機咁少人架咩
定全部都係cd rom

幫推

An 竟然噤少人

1001

35407 目前最大

淨係用連尼住個link hkg既會員
都唔止呢條數啦

屌
Cut撚咗佢啦

35360

Cd rom多

但係開放多啲方法申請又易被負學雞入侵

點睇到？

#29020

重點係lihk an golden app仲健存
an用戶冇大推動力轉

an唔係少人係睇唔到no.

an仔留名

#32247

仲諗緊點睇

我未出an app之前已經reg左，加埋我地睇唔到no.

比我係連巴就話因資源問題不能夠同時運作兩個app
Stop lihk app,逼佢班友轉會啦
Btw,可以回到90後吉ching post

32865

35610

35649

35789

👍🏻

我係幾多

33271

an app? 你係33721

宜家最大係35789

睇唔到自己會員number

35809

34311

幫你

最大35809
就快1001

搶 1001

再搶 1001

應該 1001